一人一段send比世伯伯母賀年嘅說話

我先
青春常駐，出入平安

要話俾醫護知，無論你地決定係點，市民會支持你地

原Post

大家支唔支持醫護大罷工？

入黎幫手推十次

支持 推！